<香城Online>7.27限定牛屎任務

記住，香城Online最終都係5大要項
砌裝、合作、升Lv、打大佬、爆機
[member]

鑑於牛屎村係屬於偏遠地方，外人可能唔太熟悉。作為本地區GM之一，決定提供少少攻略。

牛屎村係由一條牛仔路線作為主骨幹
沿途有大量妖魔鬼怪

如果深入小路好容易迷失同比人圍剿

由於地方細小，主路線行20分鐘就會行完。如果深入旁村則相當不利，因為都係獸巢。

希望大家玩得開心。

鑑於牛屎村係屬於偏遠地方，外人可能唔太熟悉。作為本地區GM之一，決定提供少少攻略。

牛屎村係由一條牛仔路線作為主骨幹
沿途有大量妖魔鬼怪

如果深入小路好容易迷失同比人圍剿

由於地方細小，主路線行20分鐘就會行完。如果深入旁村則相當不利，因為都係獸巢。

早去早回啊大家要

妖怪等級高
請配備適當裝備